為咗被咬嘅義士，我哋唔可以由得佢拖

一日個政府唔係自己正式宣佈收皮，佢都唔會認今次做錯，於是拉咗嘅人照告暴動照坐十碌八碌，而且仲放生晒班戰爭狗渣。

我都知要主動出擊暫時都有啲出師冇名，但我有預感係，如果仲要打下一場仗，分分鐘真係見真章，攞人命。

所以希望大家無論心理定物資都準備充分，要諗埋下一步，而家出gas都唔夠mask派，開槍又冇盾擋，佢都仲未用水砲車添，更何況成班狗都癲撚晒，死的覺悟唔係講笑。

或者對中美來講，呢次修例只係一場博奕爭利益爭話事權，但對我哋每個參與者，每個人都係同樣重要嘅手足，每個香港人都唔應該被遺忘被放棄。只有打贏政府，先可以克制反警狗，先可以救返今次，仲有旺角嘅義士，先可以接返黃台仰李東昇返屋企。

Gphone 梁天琦！